其實brian 好似中央

Kelvin:中央你d政策成日干預香港同埋一國兩制，好煩wor

明白嘅，唔好留響香港囉，唔好留響中國嘅一部分囉，離開呢個地球囉。Quit earth 囉，你成日都見到我干預㗎by the way。因為我有好多budget干預by the kelvin。 係咪? 我比一個建議你，唔鐘意 quit左香港佢。你知唔知有幾多人要靠我地呢d人干預香港同一國兩制先可以生存到，你知唔知道呀?得唔得?兩種野姐，第一種就係唔鐘意嘅quit左香港佢，因為我可以quarantee保證一樣野，你會不停見到我嘅，唔好問d咁幼稚嘅問題。我唔知我d干預煩唔煩，我自己都覺得煩，因為我成日自己沖涼嘅時候呢我都成日都睇到自己，我自己都要干預自己。唔好話你吖，我都干預都手軟，但係點樣吖? 你識唔識干預呀?點解會係一個大國走出黎，就係多人吖嘛，係咪?如果你唔明白呢個道理，我相信你唔係點干預人地嘅你。唔識嘅，可以學，得唔得呀kelvin? 唔鐘意中國嘅可以走，delete左佢，好唔好?呢個係uncle Xi比你嘅建議黎嘅。You dont like it, quit it! Dont complete 唔好係度neg/nag/叻(?)，係度complaint，唔好做個小朋友做嘅野，得唔得，唔鐘意quit。可唔可以，明唔明白?呢個就係我點樣睇個世界，我就係點樣行我嘅路，無人可以教到我點行㗎kelvin，你知唔知道? 我唯一一個可以比個advice 你就係，唔鐘意，唔好留響到，delete個香港護照佢，得唔得? 永遠唔好講，因為你會成日見到我干預嘅by the way。

呢個post好嘈

笑到仆街

我啱啱同brain sir 講咗要quit youtube 佢block咗我 我好驚驚呀

樓豬好有心
幫你推下

樓豬咁有心打晒篇野出黎

到你quit 香港果陣佢又淆

成了潮文

有聲嘅